唔好咁咁開心住

怕佢好快出院，死咗先興足la

快出院呀…不過係打橫出

死咗先